有無人當武肺無到 照出街周圍去玩？

我就留係屋企嘅
口罩慳得一個得一個啦

留係屋企好過
照出街玩 相信政府 唔驚

唔戴！
身體健康！

啱啊 見到啲人無學返怕悶 就周圍約人出街玩
好得人驚諗緊係自己太驚定佢地唔怕死

不戴.JPG

咁既時勢都仲周圍去玩 真心唔知驚
已經社區爆發緊